休班警開工，叫乜警？

上班警
開工警

快啲報警

黑

警賊

警賊休班唔駛你教

黑警
警犬

休克警